做緊精算嘅唔該入一入嚟🙏🏼

想問問下面條link入到去最低嗰人工table 準唔準? 你哋大約人工同年資又會係幾多 thanks

留名

入行20k 啦依家
上到man應該會過45k
10 年打後果個數你睇下就好
Chief act 一定過100k
一世人都未必做到係另外一回事

咁幾耐先會上man,多唔多你上到？

咁幾多年先係man

ching 你依家都做緊actuarial?

個表幾多年前
家下entry起碼17-20k啦
4-5年(正常考試速度)都有AM啦
prebonus近50k左右

不過數底唔強唔好強求

點為知數底唔好? 如果可以考晒prelim 算唔算ok? 正常考試速度4-5年係考完fsa?

正常兩大學生應該1take pass所有prelim
FSA exams香港人median都會肥1次左右
正常速度當grad個陣有5prelim
快則3年慢則5-6年FSA
當然有outlier

咁上到manager晉升機會/人工加幅大唔大

唔準

Year of exp - salary
Entry. 17-20
1. 20-25
2. 25-33
3. 33-40
4. 40-50
5. 45-60

Provided that your exam progress is good.
有錯請指正

Stat佬 你考晒?

Ching 你都做緊?

UG lol

香港??

HKU

唔知呢，可能全部係鳩up

Btw 宜家L登仔係咪好興用CHING， 建議你返5P香土